集思廣益 大家聖誕會帶女朋友去邊到食

真係諗到頭都爆
究竟香港仲有咩好食

係屋企食算啦
同男朋友今年都打算係屋企食

佢煮比我食

我煮左佢黎食

起屋企我下面俾佢食

屋企煮

Cafe de Coral

諗住食蠔

巴打有哂plan 喎

係屋企打邊爐

利申第一個聖誕 仲要佢講唔出去

又好味又補身
男士補品